今晚曼聯失分 我抄哂全部人既名

ｌｍ

抄硬

全部人 唔淨止呢個post喎

Lm

唔洗抄

留名

抄啦柒頭

lm

呢個po啊

我叫皇后大露西

岩啊

2:2

抄啦屌你